奇怪電話⋯⋯

話說都唔知由幾時開始
哩個電話間唔中就打黎
打嚟又唔出聲
打番去又唔聽
今日又再一次打嚟
喂左陣
之後我就冇再出聲
然後就我聽到有少少抖氣聲
佢可唔可以唔好再打嚟

求救有咩辦法⋯⋯⋯

打番去響左一下就user busy

Block左佢咪得囉

玩你電話姐 你打番去有抖氣聲 明顯係佢係到偷笑
你打過佢busy可能同時打緊比你

每十分鐘打一次俾佢